其實做保險係咪真係好好搵？

見到啲舊同學做保險個個都揸靚車
究竟真係咁好搵定充大頭

大把搵唔到食你唔知姐
邊有咁多充大頭鬼

點靚法
20萬一架二手CLA定係10萬一架十年寶馬?

我見佢哋會車聚，睇到都覺尷

唔扮到咁風光點水人做下線

係咩
以前fresh grade柒撚懵懵做過一個月
無開過單就辭職

見到成班同事都係公屋窮撚

係喎 我見個個百萬圓桌

撈得掂咪好搵囉

行行都有人撈得掂架啦
撈唔掂果啲你唔會見到佢出聲

其實百萬圓桌係要點先做到，點解我見啲人入行一兩年就話自己百萬圓桌

好似月薪3萬幾 唔係真係一年要一百萬 但好多朋友第一年就百萬圓桌

人不要面，天下無敵

充大頭好常見

做保險要識人
大陸人最重要

識個fd本身勁窮，有得full grant loan個種，跟住入行個陣仲要借錢買勞，買lv，之後一個月頂唔順quit左，之後咩咩幾十萬卡數還唔到

咁嗰百萬係點計出嚟的

個個做保險都要扮到精彩人生

Tesla

係咪踢波都好好搵 見啲球星個個幾十億身家

佢
成枱人加埋有一百萬掛

簽到啲單加埋嗰年嘅保費一百萬
唔係agent代一百萬

鄧一君搵好多，又識古天樂
人脈好緊要

今時今日個個買保險都回俑嫁啦

應該唔係港幣計

比較想知佢點搵到一個客係點分錢